# 宇宙の瞳

いれるだす をなさらるれらるると いゞこと もつかぬ いゞこか を いゞこかへとからへ､
とは､現し世に∃るられるると むそうのなぞなぞのば 定からば現らば｡

# つまりは
- 任意の多次元空間をヒトとしての現し世でも観測可能な形式に変換して､写像･最定義 する空間､装置｡



# 電子辞書

## 欲しい機能

### ソフトウェア
- 電子辞書
読み上げ･カオス検索
- 電卓
- plot
- 計算結果の表示を行うローカルサーバ
- Lisp

### ハードウェア
- 小型Lisp配列･特殊キー付き･キーボード
- DC-nV入力･バッテリーの充電･電源の切り替え
- タッチパネル･ペンタブレット
- カメラ･マイク･スピーカー
- USB/HDMI/ethernet/SDカードリーダ
- Wifi/LTE
- 電源ボタン
- (SSD)
- (利用可能なGPIO)

